/* 
  Localizable.string.strings
  WhyFi

  Created by 崔振宇 on 2017. 4. 29..
  Copyright © 2017년 Tom. All rights reserved.
*/
"wrongWiFi" = "잘못된 Wi-Fi 네트워크";
"noWifiConnect" = "Wi-Fi 네트워크 연결 하지 안습니다";
"Wi-Fi Settings" = "Wi-Fi 설정";
"OK" = "확인";
"Close" = "닫기";
"Authenticating. This may take a while." = "로그인 중.나가지 마십시오.";
"Success. Welcome to the Internet." = "성공적으로 로그인 되었습니다.";
"Failed. Response is not correct." = "실패했습니다.응답을 잘못되었습니다.";
"Failed. Network is problematic." = "실패. 네트워크 문제가 있습니다.";
"Please fill in the blanks!" = "이름 또는 암호 입력하십시오.";
"Empty Username or Password" = "빈 이름 또는 암호";
"SSID is not ShanghaiTech.\n You are now connecting %@." = "SSID가 ShanghaiTech/guest 아닙니다.\n 현재 연결되어 네트워크: %@.";
"title"="이 이메일을 본인에게 보내십시오";
"content"="이 이메일을 본인(This iOS Device)에게 보내십시오.수신 메일 내의 부착 탭하세요.";
"Connected"="적당한 네트워크 연결되었습니다";
"noti1"="지금 로그인을 할 수 있습니다.";

"Pull to refresh"="Pull to refresh";
"Fail"="실패";
"Success"="성공";
"Network is OK"="인터넷에 연결되어 있습니다.";
"Network is not OK"="인터넷에 연결되어 있지 않습니다.";
"withCell"= "\n현재 연결되어 네트워크: 셀룰러";
"withWiFi"= "\n현재 연결되어 네트워크: %@";
"Authenticating. This may take a while N" = "로그인 중.나가지 마십시오. %@/%@";

"Notify"="로그인 알림";
"NotifyDetail"="알림을 허용하면 로그인 할 수있을 때 메시지를 받게됩니다.";
"NotifyCancelled"="알림 거부 됨";
"NotifyCancelledDetail"="괜찮아. 시스템 설정에서 언제든지 다시 활성화 할 수 있습니다.";
"Message From Server"="서버의 메시지";
"CheckInternet"="인터넷 연결 확인";
"Checking. Please wait."="기다려 주십시오";
"Email Acoount not Configured"="이메일 계정이 설정되지 않았습니다";
"notshownmsg"="이 기기에서 이메일 계정를 설정해야합니다.";
"Email Settings"="이메일 설정";

"Login" = "로그인";
"Cancel"= "취소";
"Canceling"= "지금 취소 중";
"Canceled"= "취소되었습니다";

"Install"="설치";
"Install Profile"="프로필 설치";
"whyInstall"="인터넷 연결을 축하드립니다.
프로필을 설치 한 후 시스템 기본 제공 자동 로그인이 해제됩니다.이미 설치 한 경우이 메시지를 무시하십시오.언제든지 메뉴에서 다시 설치할 수 있습니다.이 메시지는 다시 표시되지 않습니다.";
